我代表全連登仔於2020年12月25日 正式原諒香港警察！！

是咁的
岩岩比人查身分證 其實佢地d態度勁好
仲提我下星期開始凍返 著多件衫
呢個時勢同就新年病左就唔好
查緊嘅過程好有禮貌 一句粗口大聲都冇
對話中有講有笑
查完仲講 唔好意思阻住左你d 時間

我發現香港係有白警的 其實電視見到都係一小部分

最後我代表全連登仔於2020年12月25日 正式原諒香港警察！！

代你老母
全族含住撚咁仆街死啦

已封鎖會員 習慣咗就冇事完全封鎖

上頭落order要扮嘢咋

我嘅老母林鄭媽媽教得好

唔好固執

禁止封鎖本人 否則於法律程序追究

習慣咗就冇事

我代表全連登祝賀：樓主死全家！

岩岩見到好多大愛撚送禮物比警察，見出太陽仲幫佢地擔遮

你等炒啦你原諒黑警，即係話佢地做錯咗？

不推文
拉

人人都有錯 改過自新我就原諒

樓主真係on9黎
不推文 完

0分據我了解只此情況只出現於2014

我是出於爭鮮

好文要推

我代表樓主屌你老母

皇天擊殺汝等五毛孽畜 速落地獄

輸了

G持樓豬

已block

真，之前比人ss 仲同我傾計，傾下工程行業。仲要有講冇笑